陳雲：併吞大灣區，令大灣區成為香港國的屬土

唔使問佢啦
我就問呢個post既主題：大灣區
敢問青城弟子講唔講到點樣併吞大灣區？
併吞講唔到唔緊要
咁有無咩良方係令到大灣區/廣東企香港呢邊？
文化野fuck up啦，唔使你班弟子講
講下你既高見

簡單而且，用以香港制度輸出為由，慢慢接管深圳或周邊地區。大陸想要取替香港好耐，但先要有香港制度。假如由香港主導，就唔係被赤化，反而擴大香港政治文化影響力。就算香港人唔主動做，中共都會做，依家中共版本嘅大灣區就係甘。

疾線，同強國分手先好，仲要垃圾做乜